傳紙仔算唔算聊天室/即時通軟件既先驅

宜家既10後應該唔知咩來，個個都i乜i物，傳紙仔除左俾某幾個人上堂傾無聊野外有份傳既人仲可以八下入面內容甚至加入寫埋一份，唔止咁傳既人仲可以有多啲交流例如可以同前面鍾意既女仔有第一次既眼神接觸一聲喂傳喇甚至摸到手仔呢種咁青春既畫面點能夠用幾塊冷冰冰既金屬板響幾聲三全音來比擬

Sor 4 1999

好啦小弟最近學緊德文，見到有個post好似幾好有埋中文翻譯，想分享下呢個學德文既task

德國聯署仲爭一千人就夠數喇！俾力chur埋佢啦喂！

訓唔著

中小學啲枱 櫃桶有個平口窿 次次向後傳紙仔都摺好 攝入去個窿到 好似寄信仔咁

話時話點解會有個窿。。

傳紙仔會中病毒
玩social media唔會

周不時會被黑客入侵
個老師會走埋嚟睇 甚至朗讀